\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Frei wie ein Albatros} 
\index[in]{Wir sind Kameraden}
\index[in]{Frei wie ein Albatros}
\index[in]{Albatroslied}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wirsindkameraden} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Wir s\=ind weit gez\=ogen durch M\=eer und "uber L\=and,\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf d\>\bf F\\
2. Wir sind weit gezogen durch Meer und "uber Land,\\

auf st\=aubigen St\=ra"sen und \=Sand.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf C\\
auf staubigen Stra"sen und Sand.\\

Ein l\=ustiges L\=ied, das ist \=immer d\=abei,\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf d\>\bf F\\
Ein lustiges Lied, das ist immer dabei,\\

es s\=oll jedem z\=eigen: W\=ir sind frei.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf C\\
es soll jedem zeigen: Wir sind frei.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Und s\=ollten w\=ir uns e\=inmal tren\=nen,\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf d\>\bf F\\
3. Und sollten wir uns einmal trennen,\\

dann b\=leibt die Erinner\=ung an Stunden best\=ehen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf C\\
dann bleibt die Erinnerung an Stunden bestehen,\\

an St\=unden des Gl\="ucks und an St\=unden d\=er Not\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf d\>\bf F\\
an Stunden des Gl"ucks und an Stunden der Not\\

und d\=ie Hoffnung \=auf ein W\=iedersehen.\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf C\\
und die Hoffnung auf ein Wiedersehen.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Tanja Tegtmeier (ratz) DPB\\
FA: 263 LB: 406 PI:\checkmark
\end{angaben}
